{
    "product_id": "phone-xiaomi-14-5g-256",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/xiaomi-14-5g-256",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_01",
            "question": "Điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "20.990.000₫",
            "long_answer": "Giá của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB là 20.990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_02",
            "question": "Thiết kế của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nguyên khối",
            "long_answer": "Điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có thiết kế nguyên khối."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_03",
            "question": "Màn hình của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có kích thước bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "6.36 inch",
            "long_answer": "Màn hình của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có kích thước 6.36 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_04",
            "question": "Camera sau của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có độ phân giải bao nhiêu MP?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Chính 50 MP & Phụ 50 MP, 50 MP",
            "long_answer": "Camera sau của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có độ phân giải chính 50 MP và phụ 50 MP, 50 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_05",
            "question": "Hệ điều hành của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Android 14",
            "long_answer": "Điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB sử dụng hệ điều hành Android 14."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_06",
            "question": "Dung lượng pin của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB là bao nhiêu mAh?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "4610 mAh",
            "long_answer": "Điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có dung lượng pin là 4610 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_07",
            "question": "Điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có khả năng chống nước, bụi không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "IP68",
            "long_answer": "Điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có khả năng chống nước, bụi với chuẩn IP68."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_08",
            "question": "Điểm đánh giá trung bình của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4",
            "long_answer": "Điểm đánh giá trung bình của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB là 4."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_09",
            "question": "Mức giảm giá hiện tại của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB là bao nhiêu phần trăm?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "8%",
            "long_answer": "Hiện tại, điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB đang được giảm giá 8%."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_10",
            "question": "Chất liệu của mặt lưng điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB là gì?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Kính",
            "long_answer": "Mặt lưng của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB được làm từ chất liệu kính."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_11",
            "question": "Dài, ngang, dày và nặng của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 152.8 mm - Ngang 71.5 mm - Dày 8.2 mm - Nặng 193 g",
            "long_answer": "Kích thước của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB là dài 152.8 mm, ngang 71.5 mm, dày 8.2 mm và nặng 193 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_12",
            "question": "Thời điểm ra mắt của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB là khi nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "03/2024",
            "long_answer": "Điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB được ra mắt vào tháng 3 năm 2024."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_13",
            "question": "Công nghệ màn hình của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "AMOLED",
            "long_answer": "Màn hình của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB sử dụng công nghệ màn hình AMOLED."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_14",
            "question": "Màn hình của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có độ sáng tối đa là bao nhiêu nits?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "3000 nits",
            "long_answer": "Độ sáng tối đa của màn hình điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB là 3000 nits."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_15",
            "question": "Camera sau của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có tính năng gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Ảnh Raw, Zoom quang học, Zoom kỹ thuật số, Xóa phông, Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Toàn cảnh (Panorama), Tilt-shift, Siêu độ phân giải, Siêu trăng, Siêu cận (Macro), Quét tài liệu, Quay chậm (Slow Motion), Phơi sáng, Làm đẹp, HDR, Góc siêu rộng (Ultrawide), Google Lens, Chụp hẹn giờ, Chống rung quang học (OIS), Chế độ đạo diễn, Chân dung đêm, Chuyên nghiệp (Pro), Bộ lọc màu, Ban đêm (Night Mode), AI Camera, Xiaomi ProFocus",
            "long_answer": "Camera sau của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có nhiều tính năng như ảnh Raw, zoom quang học, zoom kỹ thuật số, xóa phông, trôi nhanh thời gian (Time Lapse), toàn cảnh (Panorama), tilt-shift, siêu độ phân giải, siêu trăng, siêu cận (Macro), quét tài liệu, quay chậm (Slow Motion), phơi sáng, làm đẹp, HDR, góc siêu rộng (Ultrawide), Google Lens, chụp hẹn giờ, chống rung quang học (OIS), chế độ đạo diễn, chân dung đêm, chuyên nghiệp (Pro), bộ lọc màu, ban đêm (Night Mode), AI Camera và Xiaomi ProFocus."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_16",
            "question": "Camera trước của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có tính năng gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Xóa phông, Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Toàn cảnh (Panorama), Quay video HD, Quay video Full HD, Quay video 4K, Quay chậm (Slow Motion), Làm đẹp, Hiệu ứng Bokeh, HDR, Flash màn hình, Chụp đêm, Chụp hẹn giờ, Bộ lọc màu",
            "long_answer": "Camera trước của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có nhiều tính năng như xóa phông, trôi nhanh thời gian (Time Lapse), toàn cảnh (Panorama), quay video HD, quay video Full HD, quay video 4K, quay chậm (Slow Motion), làm đẹp, hiệu ứng Bokeh, HDR, flash màn hình, chụp đêm, chụp hẹn giờ và bộ lọc màu."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_17",
            "question": "Dung lượng lưu trữ của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "256 GB",
            "long_answer": "Dung lượng lưu trữ của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB là 256 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_18",
            "question": "Mạng di động nào mà điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB hỗ trợ?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "5G",
            "long_answer": "Điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB hỗ trợ mạng di động 5G."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_19",
            "question": "Dung lượng pin còn lại (khả dụng) khoảng bao nhiêu GB?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "233 GB",
            "long_answer": "Dung lượng pin còn lại (khả dụng) của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB khoảng 233 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_20",
            "question": "Điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có tính năng ghi âm mặc định không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có tính năng ghi âm mặc định."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_21",
            "question": "Điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có tính năng xem phim các định dạng nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "WEBM, MP4, MKV, 3GP",
            "long_answer": "Điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có thể xem phim các định dạng như WEBM, MP4, MKV và 3GP."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_22",
            "question": "Điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có tính năng nghe nhạc các định dạng nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "WAV, OGG, MP3, FLAC, AWB, APE, AMR, AAC",
            "long_answer": "Điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có thể nghe nhạc các định dạng như WAV, OGG, MP3, FLAC, AWB, APE, AMR và AAC."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-xiaomi-14-5g-256_qa_23",
            "question": "Số lượng đánh giá của điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "1",
            "long_answer": "Hiện tại, điện thoại Xiaomi 14 5G 256GB có 1 đánh giá."
        }
    ]
}